# OSIRIS Project

# Структура

```
#!text

├── Gruntfile.js - конфигурация для grunt
├── bower.json - json с зависимостями bower
├── bower_components - зависимости bower
├── dist - папка для сборки проекта
├── grunt - конфигурации задач grunt
├── node_modules - зависимости node
├── package.json - json с зависимостями node
└── src - исходные файлы проекта
```


# VCS
В качестве системы контроля версий файлов используется git

В репозитории проекта присутствует sub-module "angular-count-to"

# Установка зависимостей
Для установки зависимостей потребуется nodejs + npm (http://nodejs.org/)

А так же пакетный менеджер Bower (http://bower.io/)

Выполняем команды в консоли, в директории проекта

* npm install - установка зависимостей node
* npm install -g bower - установка пакетного менеджера bower
* npm install -g http-server - установка локального сервера
* bower install - установка зависимостей bower
* git submodule init - инициализация сабмодуля git
* git submodule update - обновление сабмодуля git
* grunt dev - собираем проект
* http-server . - запускаем сервер в корне проекта

Открываем в браузере http://127.0.0.1:8080

# Сборка проекта
Для сборки проекта используется task-runner Grunt (http://gruntjs.com/)

* Пример: Для того чтобы выполнить сборку проекта для dev-окружения, необходимо в консоли (в директории проекта) выполнить команду: grunt dev
* Пример: grunt watch - запускает процесс отслеживания изменений в файлах и пересобирает проект при их наличии.
* Остальные возможные команды описаны в файле grunt/aliases.yaml